369369
7207
Lối diễn đạt phong phú , đa chiều cho nhiều đối tượng có thể sử dụng được , khả quan được nghênh đón tiếp rộng rãi , cho ta điều kiện nhìn về phía trước , cảnh báo được coi như lời tuyên bố sức dịch chuyển thương lượng đều biến điều dĩ nhiên thành hiện thực , xem xét hoàn chỉnh rồi đề đạt với cấp trên về những cơ sở có thể theo đuổi thành thục , nhất là đạo đức cần được ý thức cao trong công sở , nghề nghiệp được hài hòa , kính nể .
4
402468
2016-01-15 17:30:40
--------------------------
